Toen mevrouw Jennings thuiskwam, hoewel ze terugkwam van het zien van mensen die ze nog nooit eerder had gezien, en van wie ze daarom een ​​moet hebben veel te zeggen, haar geest was zo veel meer bezig met de belangrijke geheim in haar bezit, dan door iets anders, waar ze naar terugkeerde het weer zodra Elinor verscheen.
